2020DSE 考生求樹窿

距離DSE得返13日
自己從上次考評局推遲dse後就再無正式溫過書 直到依家

上網搵過好多唔同專注方法 但我總有方法令自己唔專心 自己成績又唔算好勁 叫做係有d機會搏jupas
但係大難臨頭自己竟然一d危機感都無

有種感覺我自己唔識形容 就好似有兩個人控制緊我個腦咁 啊A就係咁幫我set 目標 搵溫習方法 啊B就一日到黑掛住睇YouTube ig fb 呢種感覺好難受 我唔知自己想點 我想溫書 但行動上仲係不停上網打機
拖到d嘢勁遲先做 一份普通中文reading可以比我做足一晚8個鐘

依家疫情又嚴重左 我自己又唔敢出街溫書 係屋企嘅生活變到日夜顛倒 又做唔到野 好辛苦 好掙扎

好多老師都講過 「依家咁嘅時勢，你捱到去最後你就可以跑出架啦」 我都明白呢個情況 但我真係一d幹勁都無 好洩氣....

有無靚仔靚女同路人可以比d 意見 屌一屌醒小弟

建議可以分段另自己集中
試下分 早 午 晚 溫習

早上起床先溫習兩小時 8:00 -12:00 是但搵兩個鐘study
然後晏晝食個飯 12:00-13:30 之後再hea 到15:00 再搵兩粒鐘 study
可能18:30再集中唔到 就訓一陣 或者最好去做下運動 令自己個人放鬆或者思考下

食完晚飯再搵兩粒鐘study

得返13日都冇乜野好做
不如將你之前溫過既全部重新睇多幾次仲好

最弊係之前都溫得唔多🤧🤧🤧

明白你嘅感受，所以而家tritake緊

溫到幾多得幾多，就算要retake都輕鬆啲

好驚要retake😖😖

咁就努力溫啦

男人老狗搵樹窿

我好內心好脆弱架

靜溫elective?
主科10幾日溫完都冇乜效果

💪💪💪加油

完全同我一樣

屌你 溫書啦

英文温成點

英文反而無咁驚 本身都有小小底
反而最驚maths 有半個月無操數

😱😱 我反而諗住放elective 後d溫
兩科x 中間有10幾日溫

同牙蔚傾吓計

That’s the ideal me.
Reality me:
10am-12nn Youtube
13pm-6pm Switch + Instagram binge scroll + plan下grad trip + check out Ps5 release schedule
8pm-1am Regret whole day + Scroll lihkg + some more youtube <- Me currently

今年考唔掂咪學牙蔚retake囉
反正唔係得一條路 條條大路通羅馬

仲好提 佢唔理我！！！！
哂左我半個鐘

你唔夠靚仔

cu 人類學

same

驚閪咩
Asso/ive 駁返ugc 一樣

信我 識就識 唔識就唔識 我中文背晒成本書都唔識做 最尾仲炒左 唔好畀太大壓力自己 大把機會入得返U
加油

On9
bu faker其實幾靚仔
同faker一樣樣

打錯 係睇落識做但我錯 以為自己答得啱結果2左

小妹想睇

如果你盡左力要再黎過 可以賴個時勢
但係如果你而家唔盡力 再黎一次你都會係咁
諗清楚

模範retaker

Bu faker好似係我fans黎
改名改好快手下
但你唔好咁八卦
人地無做錯咩唔好起人底
我都係提提佢only
佢ig唔俾comment

屌你老母

數學依家嘢真係要日日操ga
如果好大壓力
試吓每日操甲部嘅題目pp先
咁樣至少會輕鬆啲冇咁辛苦
如果你本身數底好好就直接做吓乙部
一兩題都好 至少冇啲嘢做吓
好過乜都唔做

Maths mc 33/45算叻仔啦已經

不如樓主同幾個朋友一齊開住discord溫書啦，我依家就係咁，開住音樂，大家做自己嘢，得閒講幾句嘢，個feel好舒服，仲有動力溫書

呢個真 我當年都係咁
中英文就救唔切㗎喇
你都係集中火力操數把啦
每日唔做返2年唔撚好訓唔好俾自己開電話

走啦後門狗 唔好教壞細路

true衰咗應該學牙蔚retake

係咪想做毅進仔呀？
努力讀書啦
想要中文義教就留tg

補咁多科，啲錢要洗幾多.....

你預計幾多分？

2016年retaker路過
今年大學畢業
大家加油

今年搵工好難喎巴打

pre 中3 英4 math4 LS5 hist5 中史4

啱
只服務靚女

男嘅死埋一二邊自己解決

你又知自己服務緊個d一定係女？仲要係靚女？

唔知
但我肯定唔會知情地服務男
你肯扮我都冇所謂

得返十幾日仲想有咩做，即刻del哂ig fb youtube 連登開始溫，溫左一定好過冇溫，但你再係度嘥時間睇連登上網你問邊個都幫你唔到

你做乜扮我出post

中英文呢d十幾日改變唔到d咩 不如全力攻數同elective 呢啲可以短期進步到

好！！

收到

加油呀 一定唔止你一個冇動力
但係努力埋佢啦 你得㗎！
DSE真係得一次 既然辛苦咗咁耐 捱埋幾個月暑假可以點玩都得 唔好俾自己後悔
過來人講句加油～

操好前面好重要
攞4或以上 a1a2要岩哂

驚閪咩
我先十幾分

WHY ENG

Who

pre 咋 唔準
如果jeep住hea隨時啱啱好無jupas讀

多謝各位
hr
今日開始有返d鬥志

冇啊，你死梗㗎啦，放棄啦

其實考個試姐 都要人俾意見 一係溫一係唔溫 仲有咩揀
去溫書啦 唔好浪費時間

都係

thx 很有幫助

一日溫6個鐘邊夠

自己落力啲溫
約埋啲女一齊溫書
第時咩女都比你溝哂！

明白你既心情呀我上年都係最後一個月burn out左 日日係到打機 hea到開考
最後今年都要retake
雖然放榜個陣都有心理準備 但到最後決定要retake個下都真係唔好受
所以 唔想要自己後悔 浪費一年retake既話 就盡最後呢十幾日豁出去做好佢

點解唔走後門

不要執著於唔識既野，著重係平平穩穩夠時間答曬每題。考前緊張到震都好，一開考一定要放鬆，enjoy個過程。自己屋企開個timer practise幾次。

三寶點走後門
要摸頂gpa先有得in 仲要唔係包收

你上年幾多分

你係貓叔？